我一直都覺得自己非池中物

只係一直都未搵到自己叻係邊到

中二

錯覺

你係井中物

你係杯中物

你係廁中物

ok

你搵樣手藝or興趣勤力D練好佢把啦

你係廢物

睇錯排泄物